[tbb豬肉獎]寫低下你認為應該拎獎嘅人

最佳劇集:誇世代
不解釋(降魔的其實都好睇，但誇世代個種規模真係屈機 )

視帝: 陳豪
陳豪係誇世代嘅表現真係好出色，唔係話馬明同王浩信差，但陳豪真係高幾班，而且我覺得甚至比起之前佢拎視帝溏心風暴1嘅表現更加好
如果唔計陳豪，王浩信其實應該上年EU拎，今年到馬明就perfect

最佳男角色: 馬明
呢個實至名歸，唔洗解釋

視后: 江美儀
係親親我好媽入面展現到咩叫演技，特別係同個女嘈架個幕，完全係屈機
總而言之，點都唔會係唐c wing囉，咩玩法呀
有宣圈，田蕊尼，江美儀，最後竟然係唐c wing
呢個係最最最最最最唔合理嘅獎項！！！！！！！！！

最喜愛女角色: Ali
係誇世代入面，第一次見到ali識做戲，之前佢d戲非常生硬，我仲覺得呢條友好煩做乜仲可以做戲，但今次誇世代直頭係突破，突然升左幾十個lv咁，完全係改觀，而且個角色都幾正
之於達哥就eerrrrrrr,我無乜意見，只係我覺人中意李佳芯多d

最佳男配角: KC
wtf?陳山聰？
陳山聰唔係話差嘅，但同KC比，差d囉
心目中排名係KC/肥仔>張振朗>>>>>>>陳山聰
肥仔係降魔的戲份唔多，但佢死左個一集，真係完美carry，特別係佢喊個一幕，你feel到咩係起雞皮，個種由電視傳去你身體，再直入你內心個種感覺

飛躍進步男藝員:張振朗
其實何廣沛同張振朗我都覺得做得好好，好難揀
我個人覺得何廣沛一開頭都麻麻地，係之後越做越好，所以我揀張振朗，同埋何廣沛仲後生，大把世界

女配角: 唔記得有咩人
朱晨麗？really?
無錯morning真係好好J，真係好撚正，我個人認為而家成個大台最正都係呢條女，有樣有身材，殺死左幾多人嘅子孫(Ali moon呢d無身材sorry)
之但係，演技真係有待改進，同最佳女配角呢個title差幾條街！！！
繼最佳女主角之後，呢個係第二個頒得差嘅獎！
同埋咩內地小朋友
收皮啦

飛躍進步女藝員: Mayaane
佢做主持係唔錯

最佳綜藝資訊節目: 3日2夜
其實拎獎個d都幾好嘅，不過3日2夜真係屈機(有無朱智賢director's cut版本洗出 )

最佳廢老獎: Orange
夠膽講山頭文化雖然佢平時奶共，但今晚呢下係正

全晚最乞人僧:
叻哥

食屎啦，又唔係有實力，又串77，你憑咩？？
講下笑都唔得你唔好做幕前啦on9

全晚最佳金句: 謙虛黎講你都算hill張

大致同意,視后我覺得應該比宣萱,感覺TVB無人演技超越倒佢

男角色同男主角 馬明同王訊號都無所謂

女主角一定係江美儀

唐姨

講廣告人氣唔夠千雪 翠如 香香
講人氣唔夠Ali 千雪
講樣唔夠Ali 千雪 朱晨麗
講演技不如呀田 胡定欣 江美儀 黃君馨
陳敏之/龔嘉欣都好過佢？

女角式係計穎妍/汪海澄/尚可瑤

計穎妍？

唐C wing
痴撚線

我正式宣布唐詩詠2018年成功fight低黃翠如蔡思貝榮登連登界 我最討厭tvb女偽人

女配 大小姐
王君馨提名都無仲痴線

愛回家 大小姐 林淑敏

汪海澄 汪以珊 一樣咁靚 一個搞笑 一個奸到

[black]呢兩年電視頒獎禮有個現象
下年度有重頭劇嘅演員 得奬機會特別高
目的係將人氣帶到下一套劇
所以拎獎 主要睇手上嘅貨 多過實力
例如阿田 零存貨 今年5強都冇

最佳女主角：唐詩詠《不懂撒嬌的女人》
一直都陪跑份子 配角材料
(大熱五強係 宣萱、鮑姐、江美儀、阿田、Ali)
喺近兩三個星期突然變咗頂頭大熱
全港傳媒瘋狂吹捧佢 出動埋舊愛洪仔造新聞
空穴來風 成功變成大熱再拎埋
咁當然背後有高層撐腰(杜之克)
我相信頒獎嗰時佢已經知賽果
下年擔正天命、楝人的時光

最受歡迎電視女角色：蔡思貝《踩過界》
全場都好shock 不過力捧花旦
同張衛健合作嘅《大帥哥》做女一
係張衛健 女一呀! 推一推佢上位冇咁突兀
2018月曆 3月:

最佳女配角：朱晨麗《超時空男臣》
飛躍進步男藝員：楊明
仲有非爆冷嘅視帝王浩信
2018重頭劇《兄弟》10月月曆
[/black]

師兄心水清 係啲字難睇少少

上年做花曼已經拎左最受歡迎女角色，如果mind hunter放年尾先播分分鐘冧莊／拎女配
如果係用汪海澄依個痴撚線角色取代超時空男臣太子妃入圍女配既話一定揮低全部人，
可惜TVB要捧大陸朱